手機youtube Mrwhosetheboss真係收咗好多大陸錢

華為、步步高呢啲大陸廠出新機就一定會即日出片瘋狂吹奏，讚到天上有地下無。

其他廠如三叔出新機就出陰啲陰啲話呢樣唔好嗰樣唔好，甚至iphone成日除咗比較片之外，連開箱都冇

Content偏妥到一個點，點解仲咁多人sub佢餐佬

仲要做到UK最大粒tech youtuber真係能哂頭

做左屎為打手好耐喇佢

最新條片真係好撚賤

好憎呢條友 由樣到口音到內容都勁憎

CLS 唔明仲點做生意
google 都裝唔到叫人點買

Mkbhd 都差唔多，OnePlus 都可以拎 phone of the year

睇到uk youtuber已經唔意外啦
黑暗帝國首相都奶到雪雪聲 下面班人唔奶到更加過份先奇

雖然知道佢係英國人，但係總係覺得有條叉仔係度chok英式口音

Exactly

Dave2D呢

真係以為佢係印度佬